★點解支那冇 大爸？

一直唔明

大爸去左叫雞

去左當兵

大媽舞
大爸屌

巴膠

無帶bra

台灣大客車

有大叔

因為得足球先有

支那好多呢啲車

大叔 應該搭 大姨

u always to chi na?

Mk好多呢啲車！
直去唔知邊

morinho

一早給囡囡弄死了

運豬（chi na)

gay test?

有乾爹